邊度買入門級5.1/7.1音響好？

MK x仁

睇你買乜牌子既amp同喇叭啦
我有兩三對喇叭同一部amp就係西九龍中心對面買
唔太識講價, 覺得不過不失咁啦
有人就話mk地庫商場好, 我自己就未試過
驚既就去axlife望下, 不過一定貴dd
最緊要試聽下, 比較下